921唔好同何妖正面衝突，重建連儂牆改922

藍絲同何妖係抵打，死十次都唔夠
但係！！佢地只係呢場運動對家既卒仔
寧願你地留返啲氣力同被捕quota喺真正對黑警／政府既戰場
藍絲活動一定冇我地咁密同咁有恆心
而且好多都係收錢先出，根本唔會出得好多次
由佢地班傻西自high行完咪算

亦見到有文宣話918重建連儂牆
無謂我地岩岩先重建完
921又俾佢地撕走哂，唔好自動送上金錢同時間

平時藍絲落單未必敢係連儂牆打我地
就算打，我地增援既人都多
但係當日係佢地自發既活動，情況就會調返轉
我好贊成私了hit and run
但當日佢地增援既人會較多，
就算佢地唔夠你揪，但人多阻住唔俾你走
大家hit到都未必run到
唔係阻咁多位勇武上場，但為左佢地冒險真係唔值

我地一齊922重建連儂牆好唔好呀！！

撕一貼十

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

認同呀！！！
但貼都要揀岩時候
由得班傻西921幫我地清舊文宣
呢幾日整定啲新文宣到時慢慢貼

光復香港

唔好晒時間搞藍絲
做返自己野
出去保護自己就得

好！

要黏多十倍

我冇野講

921 一係去大西北
一係係屋企印文宣

918 維園球迷大和解

國慶10月1 922搞咪比人有7日時間清

咁再後啲
總之一定係921後

打鬥埸面不適合上國際！

時代革命

Push

連儂牆既目的係將抗爭資訊帶入社區
對方想摧毀佢
而我地又吹大雞去對陣既話
1. 對面傷幾多都好 我地傷一個都嫌多
2. POPO可以一舉大拘捕 介入呢啲打鬥亦可以挽回些少面子
3. 對家摧毀連儂牆只係一時 第二日咪貼返晒出黎

無謂同對家短兵相接
根本對自己冇好處
我地唔係黑社會
唔係要霸地盤
佢地要撕就由佢撕
除非佢地郁我地手足
咁一定要自衛還拖

永遠唔好正面打
佢地有狗護送
但落單又無狗既就

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

Pish

支持

敵進我退

同意

由得佢地叫free China我地去揸春袋